干地奪冠被消失 恐撐不到新球季

係咪右邊3連杯果個 ?

唔係 嗰個係摩連奴

韋仔

安...反干地反到咁明顯

佢都去曼聯啦

好大嘅官威

事件源頭 😂